有冇邊首歌可以安慰溝唔到女既自己

好低落好想有首歌安慰自己

紅茶館

1992

其實毒撚一個更開心

係呀

Eason - 我有我愛你

失憶蝴蝶

洗撚你講

其實寂寞

如我常在

好人